無論移民定留底 都要祝福大家

去到邊都要
謹記「光復香港」！

Push